發唔發覺連登仔真係好靚仔

啲女比連登仔溝晒

右下幾靚仔,係個髮型奇奇怪怪

認真 個個都眼大大
雖然毒 但順眼過大陸仔 泡菜仔先

最底果個

連登仔世界第一

如果佢地幾個嗰日有去M記，
Lin登仔就唔洗俾人笑毒撚樣了

屌你

最尾個頭

最尾個髮型成個龜頭咁
撚樣

呢四個咩事比人放左上黎

愛國義士

點建要咁做？

男神係要表揚

最尾幾型
但個頭做乜

個肥仔幾cute